放負區

我想呑哂10粒安眠藥
唔係求死 只係求發洩